想問整一隻火箭要由邊度學起同幾錢。。。。。。。。。。。。

5萬蚊夠唔夠。。。
想整一隻同羊仔一齊上太空唔go back。。。

now有3萬

認真 5蚊就夠

richhh

借政府